連尼住麻煩你幫手fix左呢個關鍵位

就係可以自由較d台既位置
用慣左舊位好順手